比爾連︰雲加的落後令我們被淘汰

阿仙奴周四晚在歐霸盃準決賽次回合作客西班牙馬德里體育會輸0:1、兩回合計輸1:2無緣晉級決賽。作客的阿仙奴今仗只要取得一個入球，即能抵銷在首回合被馬體會射手基沙文所搶得的作客入球，可惜兵工廠未能如願。最終阿仙奴始終未能平反敗局，作客馬體會輸0:1，兩回合計輸1:2，無緣晉級決賽。兵工廠領隊雲加在阿仙奴生涯最後一場歐洲賽輸波而回，今季再度未能贏得任何錦標。

38分鐘，馬體會在前場開出自由球，基沙文於小禁區外轉身起腳射斜。上半場補時兩分鐘，阿仙奴守將未能清脆解圍，被馬體會球員搶回控球權後，迪亞高哥斯達接應傳送力壓比爾連起腳，門將奧斯賓拿出迎亦未能阻止皮球入網。

本報記者在賽後找到了被哥斯達力壓的比爾連接受訪問，比爾連顯得十分憤怒：「晉級決賽的應該是我們，不是馬體會，是雲加令我無法守住哥斯達，導致失球，導致出局。」

記者問是否雲加的戰術出現了問題，比爾連回答：「不，雲加的戰術很出色，並沒有任何問題，只是他太過落後了，令我們錯失很多。我所指的落後並不是戰術上，而是資訊上的落後。雲加在賽前只告訴我們馬體會的人很弱，因為他們不會看iris的演出，我們球隊都有看星期三iris的那一集愛回家，我們都以為勝算在握。」

本報記者都感到奇怪，懂得欣賞iris的人是不會落敗的，比爾連繼續說下去：「我們都認為勝利已經屬於我們，但在38分鐘的時候，哥斯達把我壓住，他偷偷地小聲問我：『你，有沒有看剛才iris在bigbigchannel的live?』，那一刻，我整個人都崩潰訓在地上…我，我們竟然錯過了iris的live，當我回神過來，哥斯達已經把皮球送入網裡。」

比爾連愈說愈憤怒：「今次落敗的主因，就是因為雲加沒有告知我們有iris的bigbigchannel live，我甚至連bigbigchannel的apps也未有下載。如果你也不想錯過iris的live，就馬上到Google Play Store 及 App Store 下載 Big Big Channel 應用程式啦」

樓主反雲迷哥狗！

呢排多左 新鮮感少左

笑死

睇到一半先中伏

屌你老母你踼到一舊屎咁呀

次次都睇到笑唔停

樓主幾時執掌返講故台

無everywhere 扣分

你真係好撚得閒

遲啲先

打篇野要幾耐

樓主才子

篇野真定假
迪亞高哥達會睇tvb!?

你仲撚得閒 咁都死入黎

真心膠出現

樓主

大家咁話啦